（有圖） 19歲人 係韓國的士瀨屎

話說 今日 我地一齊去食辣野
佢一直話好肚痛 所以我地就返酒店
點知 我地聞到有屎味 就問佢 點知佢真係賴左屎

屎呢

屎呢?邊到屎呀

無樣
樓主老母幾十歲人仲賴屎

後補圖

嘩屌

嘩屌 憤入貼link好唔好

真係有圖

嘩屌！！！

唉屌 失禮曬

條腿 有屎都照屌

你朋友好熱氣

好撚正 好想奶

屌屎眼

屎呢啲嘢收返埋佢啦 我要睇佢正面

屎汁當Ky

呢條索腳正呀
等我屌到佢屎都噴

諗起日本啲屎尿av

你個fd 有無柒到想喊

有冇賠錢比司機

的士佬有冇叫你賠錢

囡尼架喎

屌完再要佢含

我地有

叫左唔好屌屎忽

係

高登到連登

屎尿屁post都唔會令人失望

正面 嚇撚死你

奶屎？

多圖

好似幾正

呢啲post先至有圖

基本啦

我都唔明點解

應該唔係靚女

正面一啲都唔正

好柒

因為會痾屎

個post有浸味

白under

一定唔係靚女

我屌你老母

俾人成日玩屎眼
攪到失禁

樓主真絲?

家下d後生 少少野都忍唔到

How to unsee

呢d已經唔一時三刻嘅事
睇黎佢特登瀨俾你地睇

背面好似好得下

佢一直話忍唔住忍唔住

第一次睇屎圖睇到扯旗

成個大堂同走廊都係陣屎味

你會噁

點解唔去餐廳廁所⋯⋯

求樓主圖

因為佢唔識點問人

意志力唔夠堅定

同埋肯定俾人開發過

好慘

樓主太靚 唔想比

比埋正面圖啦樓主

靚女就唔會賴屎？

好狗好狗

你po出黎等上面班想奶屎班人話有講過吖嘛

會柯 但唔會瀨

韓國好多人識國語 簡單啲toilet 都得啦

佢連英文都唔識

女人真係心計 朋友瀨屎都影

IG !

傻拉 大家都係朋友
雖然係fd搭fd識

樓主你問下你朋友係咪比人插得多屎眼

toilet都唔識 佢讀邊間小學

屌你好狗唔幫佢問

我買緊野 買完即刻飛的

哇屌 哪兒來的屎

羞恥play

求正面圖

真係唔好

仲有冇圖

Post左自然有人答你好唔好

笑咗

睇到形容再加個icon
笑到gap gap聲

點解要post自己朋友上連登

好狗

笑撚死

笑撚到仆街

做乜post我條女上黎
貼你出黎呀拿

你真係夠晒朋友

小心佢做傻事

叫你個朋友唔好成日比人屌屎眼啦
屌到鬆哂

賣 留tg

好撚仆街
但我中意

屌你老母

真係一啖沙糖一啖屎
對腳 再望到d屎

做乜咁大欲火

more

點撚解要拎一舊紙巾收係後面抹
仲要一路行一路抹

正正經經搵個廁所搞掂先行出去啦

摩牙

睇睇下射左精...

= = 笑撚死人咩

全世界圍撚住你轉咩

笑到仆街 屌你po出黎呢下先好野

好想食朱古力

佢咁既打扮身材
又戴埋手環橡筋
辨識度都幾高下
可能一陣就有人貼佢ig同一個look既圖…

好想奶

咁急仲返酒店屙 戇鳩鳩 我係佢真係死撚咗去好過

佢得罪咗你 ？
瀨屎都公開post個fd

又幾正喎

你應該都幾憎佢先放上黎 G持爆埋佢個衰樣出黎

如果我係瀬屎果個女仔，知道樓主post相上來既話，夜晚等你訓左之後，將條沾滿屎既底褲，塞落你個口

求正面

2 girls 1 cup

Cls 竟然唔係假膠po

我黎幫條女奶乾淨個屎眼

見到下便張圖笑撚左

佢急到就瀨都冇同你講？

叫條女用肛塞啦

嘩 屌 一大包

仲有冇

樓主啱唔屌完條女個屎眼?

冇圖？負皮

玩慣後庭 ?

依定朋友賴屎都興post上網架咩

屎尿屁post一定全部都高清有圖
D乜乜女星流出就乜鳩都無

下次帶埋我去
可以即場屙哂落我個口到

架車最後點？

痴線

樓主睇嚟好憎個朋友集腳在屎都唔提佢

佢有無崩潰

個司機同架車點？

笑死 點解咁都會放上網

朋友瀨屎你應該陪佢一齊瀨

有冇巴絲同學最近去韓國又差唔多衣著

哪裡來的屎

成手屎

屌你老母笑到我打撚錯曬啲字

屌你估唔到真係有圖
岩岩食飽飯睇完想嘔

Btw ig

我以為係一噠 點知係一督 痴撚線

好玩唔玩

好賤呀咩心態

痴撚線post

賠咗幾多
個司機有無大發雷霆

19歲就比人屌到屎眼鬆哂

屎尿屁post 一定多圖 無碼流出果d永遠沒圖

進展如何呀？樓主

想買樓豬個條

唔係靚女黎

佢係咪肚痛先瀨

自膠 睇唔到

係咪食錯咩野先咁樣
但真心 佢咁大個人瀨屎 已經好醜 仲要比朋友放上黎
唔理你同佢有幾熟 身為同行友人都好你真係幾賤下

番到酒店味

阿女
都叫你唔好比個屎眼人地屌啦

我估佢地係free trip o個d人

個 Post有味

個司機知唔知

屎都玩

想奶

想知司機同路人有咩反應

多腳please

樓主以後見返呢個fd，一定會攞個post出黎笑鳩佢
所以話女人真係好撚恐怖，心計重到癡線

做你朋友都幾慘下
咁柒都比你po上連登

笑死

尼你老母

樓豬過份左啦 呢d野都post上黎

Sorry係我屌鬆左佢菊花

哪兒來的屎

到處留屎

樓主好賤
個friend比你咁樣po上嚟 比識得嘅人認到的話
以後都唔知點見人

食緊飯先po....

你的朋友就是你

街邊無廁所咩

有冇你朋友正面相？

瘋傳既就只有垃圾gay佬摸撚高清片
正常既就咩撚野都冇

佢仲有冇同你講嘢

點解咁都唔抿下

甘都冇圖

佢隻手兜住個篤係屎? 咁撚大篤

你可以唔睇

好撚臭

都已經一褲都係
仲抿乜鳩

其實好撚慘

應該有

冇出樣

Between 甘你老母

比清潔費

其實樓主同佢咩關係 ?

應該一路行一路比人啤住
你有無行遠啲 好似好掉架咁

返到酒店未？
樓主同你朋友2個去旅行？

人地瀨屎已經好慘 你仲要放上網笑人 祝你全家仆街死啦

10000won
本身個司機都冇咩野去到最後佢都忍唔住開窗

好賤呀.jpg

好想食屎

返咗去酒店坐浴缸到

我懷疑主角係樓主黎
自從瀨咗屎之後就心理唔平衡

點解你會知

圖呢屌

好想源住條屎係大脾賴到上隻閪到

幻想到司機忍臭忍到好辛苦 費時落你朋友面

有無連登仔想奶

搵唔到

靚女唔會痾屎
何況瀨屎

有

10000 won真係太少啦

樣圖呢

有 叫佢唔好行過黎住

冇著褲

10000won定100000won呀
咁樣瀨一瀨
除時成日都開唔到工

點解要po佢上黎

好想食佢啲屎
可唔可以留返比我
我奶乾淨佢條腿

你地幾多人去

最鍾意睇人仆街
樓豬唔影你地邊有野睇

唔講拉 費事自爆

個 司機 ON 9 架 ? 定係你 ON 9 ?

又要睇 又要屌

搵到就唔會比佢瀨拉

隻腳好正

more 圖

佢有咩表情

有咩想法

事實係 你地成架車既人都 on 9

有圖

拉

想食

乜撚都唔講得 收皮啦

比錢鋪頭，叫佢幫手啦

成車都on9

其實韓國啲地鐵站都有廁所

有無相認

屌做咩貼我上連登
唔小心瀨屎得罪你咩

連簡單英文都唔識學人去旅行 叫佢去長洲算啦

嗱 呢啲咪喺開發過度嘅後果囉

樓主同事主應該好大牙齒痕

佢不如話 泡菜人唔去廁所

比人屌得太多屎眼，鬆哂忍唔到屎

係咪痴撚線

係咪你地團人入面有佢金主

正常朋友唔會玩咁大
除非你地知佢一定冇能力反抗

奶

拉你老母唔識打啦？

真係俾人笑足一世

絲打多謝你，呢個post係我今日快樂嘅泉源
你個朋友真係好撚不幸
去到第個國家急爛屎真係好不幸
再不幸嘅係著左短褲出街
更不幸嘅係有個仆街朋友post埋你上網
你朋友經過今次之後一定脫胎換骨
咁都捱得過佢以後無野唔得
佢唯一好彩嘅係無著到t back出街
如果唔係佢會多對啡色leggings
雖然我好同情佢
但係見住佢小心翼翼托住份屎我真係忍唔到笑
幻想到佢行到唐老鴨咁
有無片睇埋

正評 不能只有我看到

女女屙清就可以俾樓豬屌屎眼

有冇咁多屎啊

搵條後巷解決

push

真係有屎

MORE

落車噴左佢好過瀨啦
你朋友有白卡?

好癲

大老山隧道山泥傾瀉

其實你朋友知唔知你擺佢上黎
如果我係旅行瀨屎仲要比自己個fd影相擺上網
我真係會打你幾廿巴

女人真係好撚恐怖

仆街

應該紙巾來 兜住啲屎唔好比佢滴出來

下次屎圖最好都係貼link

00後

樓主一定係好樣衰肥婆

條女肯定無忍屎嘅意志

係香港嘔係的士都要3-5舊水清潔費
你比1萬won???70hkd???
真係影衰晒香港人

正

樓主係咪連人屎眼都入埋

同樓主做朋友真係好慘

More more LM跟進

樓主好野

嘩屌
依D就有圖，平時仆街仔就做唔到

其實做咩唔搵條後巷除咗條褲掉咗佢嘅，咁返酒店條路咪唔洗俾人見到同笑囉，而加分分鐘係韓國啲討論區都見到你朋友嘅蹤影。

玩得多係鬆d嫁啦

屌咩平時j圖po就冇圖

屎尿屁po就多多都有

樓主真係夠哂朋友

可能會有全相

搞咩搞到瀨屎
玩得後門多？

多謝樓主

其實係 佢身邊既人好易知道係佢，尤其是如果當事人有post過相上ig嗰啲 女人既心計真係

好撚大拋屎

回帶 ？

係邊

靚女唔柯屎
你fd 唔係靚女

哪兒來的屎啊?

識著樓主呢d朋友真係恐怖

屌個個韓國地鐵站都有厠所啦
不過樓主真係好撚仆街
我完全感受到佢嗰frd忍唔住瀨咗屎嗰下絕望

可以買底褲比佢

本身喺外國唔會有人知

裡面應該係短褲掛
無所謂啦重點係佢托住嗰份屎
幻想到佢一路gut下gut下咁行
目光無停留係路面上，只係一邊一直留意路人視線
好似偷運毒品咁
可惜就算無望到嘅路人，經過佢身邊聞到嗰陣無得錯嘅屎味都一定會回望，佢肉腿上面啡色嘅屎點真係令佢無所遁形

痾爛屎

好痴線
點解要一路行一路整...

D屎綠色

想知賠左幾錢

有冇多啲屎圖？

仲未有人貼爛屎圖

好慘...

今日最快樂嘅post

好性感

好撚慘，個司機同主角都好慘。

最後果個女仔包包面
好靚

屌你老味我終於知道點正確形容，係一拋呀！好撚大拋屎呀！ 好！撚！大！拋！屎！呀！！！！

嘩屌
食緊飯差d嘔

樓主係咪同佢鬧左交

隔撚著個mon都聞到臭

所以話平時一定要練下縮臀，唔係終有一日會後悔

好玩唔玩 玩屎

高汁屎

作為80後三十幾歲人真係好難搵個朋友賴屎比你睇，請珍惜00後

雖然係好大粒花生，但樓豬真係好賤，咁貼法，佢啲fd好易認得

屌你班仆街 笑人瀨屎 唔使驚你食屎我都要你

好似朱古力

鳩嗌shit shit shit, toilet toilet toilet
韓國人應該點都明啩?

再唔係咇少少屎出嚟比佢聞下
然後紮個屙屎馬步比佢睇

搵唔到廁所? 行緊山路定係公速公路?
冇咪就地好過瀨屎咁慘

根本正如某巴打講，成車都on9

剩低唔好浪費 新鮮nutella

隔住個mon都聞到陣屎味

學返一技傍身

當事人出現了

你叫佢食返自己啲屎

點解要post佢上來？ 有牙齒印？

今次真係屙督茄

俾人屌多啲屎眼?

好柒，仲點見人。btw如果我係事主今晚實喺你瞓著嗰陣對準你塊面瀨多次

咁撚多屎

平時肛得多，好難忍屎

其實韓國餐廳你問toilet基本上都識 啲大媽講中文仲流利過你 後生既都聽得明基本英文
知急屎就瀨都唔試下問人
同埋去外地最基本都要學翻下幾錢 廁所呢啲外語先去啦
韓文廁所真係唔難 同普通話既化妝室 差唔多既音

靚女瀨屎

大脾幼撚到咁都話正
Child登真係未發育既00後多

樓豬做咩唔幫佢逗住

有你呢d”朋友” 真係慘，做人做到你咁賤

唔好屌咁多屎忽，會失禁

開發過度

靚女我幫佢奶哂又點

朋友瀨咗屎就應該同佢一齊瀨

D屎係pat pat 同底褲磨擦一定好撚正 d屎入哂個閪 返到洒店有排拎返出嚟

每月之星 笑撚到我都瀨左少少

好想瀨

卡卡西都奈佢唔何

樓主你係咪好憎佢
講下你地曾經有咩過節

好過周街痾先啦 respect

屌得屎眼多既後果

好心你唔好成日屌人屎眼啦

瀨屎妹我鐘意，我要屌到佢爆屎

講還講

有咁多野唔玩玩屎

究竟要幾大仇口先會影人瀨屎 重要放上網

食韓國野真喺好易肚柯
仲要係忍唔到果隻
試過一次差d瀨
好彩1分鐘內搵到廁所

個post上埋熱間門 樓主朋友想睇唔到都難

菊花盛開之時

一路行你係佢後面係咁影都唔提下佢滴緊屎
屌 好賤呀

成班00後女都未屌過

正喎 你老友屎忽gut gut
呀下~

幾正

個post好閪臭

托住一大包
我著孖煙通，瀨屎嘅話咩都跌哂出黎

樓主你朋友比人玩屎眼玩得多？

真係有屎，你好野

無啦無啦
實俾你班人洗足一世
去到婚禮都仲圍埋一齊嗌「瀨屎！瀨屎！」

佢之後仲有冇心情旅行

教樓主fd一句韓文

花妝c痾d野唷？

意思係廁所係邊

70hkd 有冇咁cheap

屌真係有屎

Oh shit!.jpg

樓主賤到

返到酒店未

倒後鏡

俾人屌得多屎眼啊ching

幾賤格既女人先會咁對朋友？

痾督K

希望瀨屎女唔知你放佢上網 知道分分鐘發生命案

先10000
架車成晚唔洗做生意

靚女點會屙屎㗎

揾到事主Ig
princejoyce

韓國野真係好易肚痛
唔知係咪因爲有泡菜
之前去咁多日肚痛足咁多日
試過特登買飛入地鐵站就係想用佢個厠所
Btw個個地鐵都有厠所，咁大個人都唔識揾，真係唔好去旅行
會比人賣豬仔

識著你呢啲朋友真係慘

哇屌喇星 好在對屎尿免疫

但女人睇瀨既屎特別核突

D屎汁可拿去整部隊鍋湯底

我只見到囡同腿，照屌

跟住遊街示眾？

樓主我吊你啊！你知唔知自己好冇品，咁都唔post埋正面！

你地係咪旅行方式唔夾搞到差唔多反面 先咁樣放上黎

你老味 隔住個mon都聞到臭

第一次見咁多人想食屎

屎汁蒸鹹魚

報告啊樓主
屌你老母

我係佢嘅話真係寧願真空俾人𥄫同放上網，都好過托住包屎俾人𥄫同放上網俾人恥笑足一世。

係咪有吸冰毒？

對腳

陣間成條瀨屎褲塞落你地行李喼

點解唔拍埋片

樓主係咪比個女仔發現咗滅口

垃圾偽韓俾人屌到屎眼都鬆

記得叫你個fd執番d屎

擺得上黎呢度
相信係旅程上 忍左呢條女好耐

屌

背多分

係唔會柯屎

笑撚死人咩
幾大仇口先會POST個FD瀨屎上網

記得話自己係新腥拱人

點解你咁做對朋友

樓豬呢d正撚樣 丟撚哂我地女人架
希望你朋友見到呢個post,大大把車落你條八婆到

被SM

樓主好撚仆街

l m

爆菊爆得多咪咁，關辣咩事

推

屌樓主真係八婆嚟
做你fd真係慘

俾多啲人睇

我係個的士司機就一定駛去一啲渺無人煙嘅地方然後再瘋狂咁索呀舔呀舔哂啲屎佢咁，唔夠飽嘅再加啲飯落去撈

樓主高質

想睇樓主多啲

汗都話姐，屎呀屎呀那屎呀喂，喂

好大包屎

屌 隔住個mon都聞到臭
差啲想嘔

樓主可唔可以出多d圖

都瀨咗幾多吓

樓主一定憎佢嘅fd憎到入骨

屌 唔撚識去廁所？

見咁多連登仔咁都奶，
咁我都奶

直接除埋條底褲行啦

Toiletは何処ですか？
ㅗㄹㄹㄹㄹㄹㅇㅇㄴㄷㅇㅅㅗㅍㄹㅠㅊㄴㅈㅋㅊㅠㅓㅐㅣㅠㅗ

好撚正

韓國好多地鐵站都有廁所

仲咩唔拍片

好正 諗下條女焗住要係後巷掉哂d底面褲
淨係著住件長t

樓主應該係肥婆

樓主出多d圖

我有無計錯數?

已廣傳各大網上平台

好慘
但一路睇真係笑到停唔到

條女對腳好撚正
有冇冇屎既腳圖

樓主 求你再出圖

賠一萬汪真喺好cheap
樓主同朋友喺咪俾陣屎味沖昏咗頭腦？

仲有fd做？

樓豬同事主應該幾fd下
冇咁fd嘅會幫佢遮遮掩掩
比張紙巾佢抺走大脾上面嘅屎
真正嘅朋友就係
就算你瀨屎都會笑鳩你
影你瀨屎擺上網
但就係唔會出樣

巴打有無link

樓主係咪一路擺佢上連登一路叫佢唔好唔開心

屌你呀講到咁仲驚自爆

屌！ 係人地國家亂咁瀨屎！ 要post埋樣上黎公審佢！！

點解件衫要咁短
又唔著得短褲
行樓梯又露底

佢左右手都充滿咗屎

正 扯左

請出賣更多

我第一次睇屎post會zoom黎睇

睇到都覺得臭

仲老尷過漏m

樓豬係咪俾人滅咗口

有冇有屎嘅底褲圖睇下

火

樓主真心仆街..........

屌你都on9 擺上連登同post去WhatsApp group其實冇咩分别 根本識事主既人一定認得係佢 樓主擺明就唔妥佢/玩大左啦

19歲 去韓國 又有衣著相，識得佢嘅人應該已經知佢賴屎

lm

屌 一陣條女比你地搞到自殺 樓主就係殺人兇手

想睇

瀨個屎姐

樓主應該比佢個friend屌緊

應該食緊佢個friend啲屎

你朋友喺大專識定中學識
想知邊間校教到啲女仔瀨屎, 或者邊間學校啲女仔鐘意瀨屎,等我留意多啲

Share more

托到成手💩有冇洗手

羨慕樓豬

咁就一世
下世小心d

樓豬呢?

有無正面

睇佢啲屎既質地 就知好難忍得住唔瀨屎

你朋友跳撚左未

睇完啲相之後
令我勾返起一個月前..
係中環站行過去香港站嗰邊既中間轉角位既一個角落
有個應該係OL既女人同兩個地鐵職員係到
我細心一望個女人對腳 有條屎痕係到
嗰陣已經邊行邊諗 唉真係慘 實有陰影

係咪食太多醬油蟹

19都賴屎，玩撚完

通常會著條短褲
件衫咁短都唔著就知on9

我會搵架的士，俾一千蚊佢求佢車我返屋企

肚瀉起上黎真係好難忍到

我諗佢應該會打返公司請假

做樓主朋友真係慘

鬧交未?

仲有無朋友做？

留名青史post

丟架丟到去韓國

樓主有咩十冤九仇要咁做
覺得你朋友好撚慘

真心好仆街
依啲事唔係講玩㗎

佢講野好低b

樓主你大獲啦

推到1001

推上報

玩屎眼搞到忍唔到屎

樓主真係好撚仆街

森美、吳君如：你瀨屎

屌 好希望佢係靚女
個反差好大

推到有ig

樓主心諗玩大左

有年紀 有衣着 有身型 呢個時間去泡菜國嘅
實有人認到

成個post 都係屎味

一兩日前先有個忍屎post
轉頭就有個瀨屎po

香港人同支那黃金畫上等號

because of her

不如叫佢索性扮著支那人啦

無所謂啦
韓國同支那一樣
俾左錢就ok

韓國地鐵通常都有廁所
之後既旅程應該都好尷尬

今次真係的屎佬
車撚完你一轉幾日唔洗做野

會唔會係2018最痴線既post

樓主係咪已經被人封口

樓主同樓主朋友係咪處女?

出外靠朋友，靠着樓主呢ｄ真係仆得街

佢以後對韓國同辣野肯定好大陰影

好撚慘，你個朋友知唔知你放左上黎

樓主潛左水既
你個fd係咪已經知道左啦

樓主呢d朋友正仆街黎
同海底奇兵果個下點落呀有得揮

好正呀
我硬撚左

括約肌差成咁

#

其實覺得肚痛 有啲急個陣就快啲搵廁所啦 求其入餐廳點樣嘢都可以借廁所用啦 仲要on99去搭車 又唔知會唔會塞車又唔知會唔會隨時忍唔到 陌生地方都搵嚟搏

記得五年前同我太太去韓國,食完餐海鮮後即刻肚痛,立刻搭車番酒店,但番酒店都要半粒鐘車程,最後都憑意志忍到番酒店先爆!但跟住幾日都有肚疴,所以去韓國都係小心啲食嘢!

即係冇著面褲得條底褲?

係韓國緊 完全無事
你腸胃廢就唔好姓赖la

睇真d真係得底褲 有張放大有舊屎撐起左一舊野
點解你朋友要著件長少少既衫之後唔著褲 一坐都走光啦

老實講 比我會行去後面幫佢姐一姐 臭未臭

熱褲當底褲

直接隊碌尻塞住佢仲方便啦 下話

19歲(瀨屎)

有冇咁淫呀

樓主咪講撚o左佢剩係著底褲囉

咁能淫

屎post都推到廿幾頁

你有無見過熱褲咁易透到上色啊 係都隔住d屎啦 坐住個腦

無追post呀清
佢條底褲都幾特別 有洗水位

所以咪話淫，d女一去泰國個d就低胸平時香港日日圓領個d我明，但依家件衫短過摟屌裙竟然唔著褲

好可愛

賤格啲咁諗
如果樓主拎佢瀨屎嘅事要脅執佢兩劑，佢真係好可能肯
不過前提係樓主仲執得落

up

樓主有冇同情過個fd

嗯 就算你當佢熱褲 都係緊身熱褲 除過既人都知窄過西 無可能漏到咁嚴重

掛住影相恥笑 真係fd嚟㗎喎你
求其買件褸遮遮都好嘛

其實樓主懷恨個fd瀨屎要佢夾錢賠 然後連35蚊都計住計住 就係等呢一刻報復

女人嘅友情真係虛偽
平時橋哂手扮fd，一出事就放上連登
如果係男人嘅友情
平時即時會互相恥笑，但一去到依啲位一定會叫個兄弟去廁所執執先，自己跑去買條褲俾佢

大陸閪食慣垃圾
仲好意思講出口
好似好自豪咁

話要圖嗰啲人係咪傻咗
會屙屎仲要咁咁大舊 點會係靚女

大家都是中國人

韓劇冇教

屌你老母樓主，識到你呢啲朋友真係三生有幸，小心有報應

樓主真係好仆街 但

攞手包住咁大渣屎

拉你老母

事主見到會點對樓主

真係瀨

關台灣撚事
蘋果真係戇鳩鳩

冇圖=屌你老母
有圖=哇屌你老母

辣妹的同伴將過程分享到《LIHKG》討論區

冇囉，上咗報

屎不落地

樓豬仆街了

笑到仆街

事主爆樓主fB ig啦，係我唔忍啦

正阿 屌

應該係幾條女一齊旅行
樓豬唔低得個fd正過佢
就專登玩9佢

More

結論:
條女應該索過樓主 樓主唔抵得玩鳩佢

點解唔去搵d位整咗d屎佢 成大包個patpat 傷曬

台狗學人教英文
你估度度肯借廁所？又個個可以生寶廁所屙屎
縮返入你老母個閪窿啦

等我幫佢奶乾淨啲屎

快

無廁所

點解唔學國人隨地解決 要瀨屎

終於有連登份

咁平時台灣風化案關香港撚事咩
香港蘋果一樣有

今次唔係樓主比人滅口就係事主自殺

條女係咪已經自己搭飛機翻香港

樓主準備點解釋

港女最毒攻心計

瀨屎同犯罪比？你冇撚嘢呀？
有幾何香港蘋果會拎ptt啲鳩po放上報？
唔好計地方啦，記者上連登搵料做新聞已經夠戇鳩

港女韓文程度都屌打台狗啦
真係想屙舊屎塞落條撚樣到

台灣蘋果不嬲最on9
所以我唔明個位巴打何出此言

台灣蘋果好似有香港人做網絡編輯負責mon連登ptt同爆料公社寫新聞

樓豬係咪俾條女搞掂左?

你班賤人係咪知佢急屎推佢坐前排

女人嘅友情
人唔笑狗都吠

忍屎嚟講自問都身經百戰
身為屯門仔日日都要搭長途車
冇返一技傍身真係大獲
但頭先嘅經歷真係我忍屎史上最驚心動魄嘅一次

話說我要搭962由屯門去西隧轉車站
路程一個鐘左右，平時我都係瞓咗佢嘅
點知一上車，合埋眼冇耐
我感覺到身體入面有沉睡的兇猛在甦醒
雖然只係輕輕攪咗一下
但以我嘅經驗，呢個係暴風雨來臨嘅先兆
我即刻擘返大對眼
集中精神，嚴陣以待
果然好快第一波衝擊就來襲
我立即收緊括約肌，調整呼吸，感受衝擊嘅強度
然後結論係：今次大獲
事關我仲連屯門公路都未入
而以我嘅性格，一定唔會去啲垃圾臨時廁所
所以我嘅目標只有西隧轉車站隔離嘅九龍地鐵站！
大約仲有40分鐘車程，預計仲要對付4-5次衝擊
淨係諗都已經標曬冷汗
我即刻坐直個人，嘗試調整心態
因為我知緊張只會令事態更加嚴峻
結果都好順利擋住第二三波衝擊
呢個時候巴士已經去到汀九橋
仲有15分鐘！！
為免落車嘅時候撞著遇到衝擊
我決定提前起身行落下層
望到奧海城，望到圓方，終點在望啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
係第四波嘅衝擊。。。
我再次夾緊括約肌
一秒兩秒三秒四秒，竟然仲未完？？！！
要明白當你集中力放曬喺一組肌肉嘅時候
身體會變得僵硬，亦係最脆弱嘅時候
偏偏呢個時候巴士開始剎車埋站
我喺呢個繃緊嘅狀態下仲要站穩個馬
痴撚線，簡直精神同肉體都到達極限
我個心一路呼喊住「唔可以瀨啊，唔好白廢心機啊」
巴士終於停低，我亦成功守住第四波
但仲未完，轉車站去九龍站都要行段路
我收拾心情即刻加快腳步
因為再嚟一波我真係有心無力喇
偏偏上帝真係要考驗我嘅意志力
我望住九龍站，仲有幾十米距離
但我已經痛到行唔郁，挨咗喺牆接受蹂躪
我感覺到有屎探咗頭出嚟，同我條底褲say hello
我心灰意冷，以為自己瀨咗
諗緊要射波飛的返屋企換底褲
但屎都仲係要屙
去到廁所，我門都冇閂廁板都冇落
就已經頂唔順一除褲就坐落去，
同時望下條底褲咩情況
「沒有，沒有，沒有！！！」
個屎眼好似慶祝緊呢個奇蹟咁大放煙花
一舊硬屎之後緊隨住嘅係一堆蛋花爛屎
我坐咗喺馬桶好耐，回想頭先幾驚險
成日話打完丁會聖人mode，其實忍屎都會
呢一刻我感覺自己無堅不摧，係無敵嘅

女人最好既朋友就係，陪佢一齊合照又肥過自己既女人

連仔日報-本故事純屬虛構

韓國一名香港女性遊客慘遭伴遊女友人殺害，在萬芳五星級酒店發現其屍體，事源陳姓女子在某討論區發佈了同行旅伴在韓國計程車失禁弄髒了內褲的照片，在香港各日報討論區流傳，懷疑同行的女友人忍不著這屈辱，將安眠藥放在水杯然後給陳姓女子喝下，在陳姓女子喝下後昏昏欲睡，然後女友人把昨天吃了的一桶炸雞所形成的糞便塞進陳姓女子口中，陳姓女子當下懷疑是因糞便過於異臭難受，小腦神經萎縮引發全身抽搐，在不久陳姓女子在劇烈抽搐情況下因括約肌過度收放，在死亡前也不幸地失禁了，警察到達現場表示房間都是滿滿的糞便。
萬芳酒店負責人李先生表示遺憾和惋惜，認為朋友應該互相尊重和體諒，不應心計重重。
萬芳酒店清潔工表示憤怒：「西巴如麻，香港的人跟支那人真的不同，都喜歡在褲子上排便」

唉..................

咁7都擺上網 真定假

港女無腦架嘛

等左哩個機會好耐

成世人陰影

除非佢鍾意玩屎

樓主真係好仆街
去韓國想唔肚痛，頭兩日食清d，
咪見人地推薦烤肉凍蟹即刻去食

樓主消失左

係咪比朋友啲屎掩埋左

樓主個朋友成世人最後悔應該就係識左樓主呢啲仆街 咁樣嘅人品真係狗也不屌 未禁入黎以為係影條街啲人 點知竟然係影自己個fd/同行嘅人 痴撚線 老實講你郁一郁隻手指po上黎有機會會毀人成世

咁賤都做得出
真心希望樓主有一日忍唔住喺街瀨屎然後俾人前後左右360度影晒再登喺各大報章雜誌

上埋報 個女仔真係多得你唔少
有咩事起上黎你真係最大責任
Po前有冇諗過後果
同埋樓主男定女？

辣妹的同伴將過程分享到《LIHKG》討論區，同伴表示，辣妹吃辣後有了屎意，但因為不會韓文、連英文都不行，不知怎麼詢問廁所，就搭了計程車要回飯店，結果辣妹一直表示「忍不住了忍不住了」，最後真的就在計程車上拉了出來，運將被臭到受不了還開窗，他們之後額外付了運將10000韓圜（約300元台幣）補償才下車。

樓主依家同條女反左面未

英文都不行

屌 傳到台灣都知 d朋友冇可能唔知邊個 樓主真係玩出火

唔係講笑，真係見過，屯門去沙田26幾巴士，夜晚十點幾，有個幾靚既女仔，賴左屎，架車有幾個c奶係咁講好臭，個女仔係愉景新城沖落車，睇到佢想哭的眼神，幾心痛，可惜當時有女朋友，如果唔係就...

睇圖都有味

推到有正面圖

果附近啦，過左愉景新城，好似馬會果頭，
因為愉景新城比較有印象

張圖有味

反咗面未

蘋果on9已經唔係第一日既事
btw樓主點算

出賣埋樣啦唔爭在

好多年前啦，真係。唔使特登索，因為成架車都好臭，點解知，因為佢落車時睇到佢條褲有屎囉，同上面張相差不多，都係用手遮住

事主一定知邊個影

btw咁唔妥人都一齊行，

反面啦molamola

諗起事主想報復開樓主相又唔得就好笑
如果比樓主PO佢正面圖
全世界都知佢瀨屎仔

瀨屎仔

樓主同人唔妥？

可以邀請佢拍tempo紙巾廣告

影我

搵佢拍廣告喔，做明星，仲唔係幫佢

其實單野會唔會係真係台灣妹，樓主拎黎扮自己朋友

虛偽到你，講咩大家朋友唔po樣,但比你偷影仲要擺上網，屌你老母

唔係就點？幫佢奶乾淨？

最後嗰兩隻字... 有香

樓主真係夠朋友
影低仲要放上黎

正皮係比屎尿post既

等睇連等仔炒車

內容係取自連登
利申 睇咗

真心，$350 收樓主朋友條底褲，留tg

點解又有台灣媒體上lihkg攞料

有無諗過千辛萬苦忍到入到廁所但廁格full晒感覺係點

連登終於加返一分啦

樓主心地好差 香港呢塊寶地真係咩人都有

因為台灣媒體都有香港職員

必須要喺未來嘅經典post留個名

樓主好賤

識到你呢啲朋友真係喊出黎
唔諗辦法幫仲落井下石
幾時仆街死

都唔同, 佢都無就地解決

屌你真係好仆街

樓主係咪比人殺人滅口左

急屎真係好慘
個種無助感，一世人都唔敢去旅行啦

朱古力黎姐 嚇我唔到既

好想食你朋友啲屎

做你朋友真係慘 祝樓主他朝君體也相同

樓主應該係果啲返到香港
仲同身邊啲frd講:
喂，講個秘密俾你知，唔好話俾人知喎，呀乜乜乜係韓國瀨屎呀

托住一包屎
同埋d女真係淫到面褲都唔著

預左會瀨屎
所以唔著

all係洗手盆先

會唔會推到1001

樓主真係好撚仆街
人地已經好慘 放人上網之餘仲要係咁話人正面樣衰
樓主真人一定係d樣衰大肥婆平日無人讚又妒忌人 所以心底先可以咁惡毒

韓國地下街咁多廁所都瀨

留名

樓主R.I.P

肯定成日比人開發

樓主急屎個陣比佢個fd一野千年殺

可唔可以淨買舊屎?pmed

肯定唔係靚女
因為靚女唔屙屎
就算屙都係屙粉紅色便便

仲未有樣

首先唔知你老友真人點啦
但如果角色調轉唔知你會點
而家仲要上埋報

Btw事主我估你應該睇佐post
加油 起碼我無笑你先

粉紅色 俾人屌到生痔瘡脫肛流血？

樓主真係好撚賤
希望你比人反起底po 返上嚟

啪丸多後果

你都好撚賤，
咁樣 post 個 fd 上連登，
正仆街

冇打底褲 淫到

懷疑樓主特登係條女杯嘢落瀉藥
跟著條女想叫的士司機搵廁所果陣，樓主再扮哂嘢話幫佢用韓文翻譯，其實係叫司機兜路行

閨蜜

識着樓豬真係好慘

。。。

之前去台灣差啲
水土不服係真既
突然痛到標冷汗 去廁所屙屎水
之後早走上的士 忍到我死

清潔部經理

仲記得係去士林夜市
行到一半痛到面青

Lm

雖然對腳幾得

朋友瀨屎都貼出黎，再睇對腳咁高質，明晒，女人既妒忌真係好恐怖

道德撚全面進場

起左底有正面圖未

同樓主反左面未

我連放屁都唔敢 佢屎都瀨埋

肯定有啦

冇條底褲兜一兜佢d屎汁分分鐘成隻腳都係

其實樓主真係幾賤
識著呢啲朋友真係喊三聲
唔係諗辦法幫自己 而係諗辦法影相擺連登

影到咁
比其他朋友出賣容乜易

玩得屎眼多係咁上下

香港人真係好仆街

有正面相未

屎眼屌得多係忍唔到嫁

樓主都好撚賤下

樓主有無CHECK清楚韓國有無引渡條例
一陣好似上次去台灣殺左條女個條友咁就

上左台灣新聞

Link 呢auntie!

應該係啲mk妹覺得好好笑當呢到fb咁po上黎呃下like

一齊去得旅行都有返咁上下熟
咁樣擺自己朋友上網
呢啲朋友真係唔要得
樓主一係on99冇腦做事唔理後果 一係就心腸唔好

其實一D 都唔好笑, 樓主你係佢朋友既話, 同佢講睇睇醫生,
個腸胃,同排泄系統有問題, 女性比男性出現呢個問題, 健康緊要, 睇下醫生吧

樓主咁夠朋友呀,橫掂都係POST埋樣嘛.

263屯公一出直上獅山

自膠，城門

on9???
個個地鐵都有厠所架喎

女主角一定會同樓主絕交或殺樓主滅口,唔係到佢第時給婚,樓主肯定會係佢婚禮攞返呢件事同D相出黎笑.

Strong post lm

上個台灣報導喎
原來台灣都有睇連登

好慘
以後點面對樓主

不過好彩佢係響韓國瀨

比D掌聲自己

點解你可以咁仆街擺個frd 上黎笑

但佢又真係呃到like wo
果然係child登

好矛盾
覺得事主好撚陰公豬
另一方面又忍唔住笑到仆街
個閪一定好臭

樓主都幾撚狗同扑街
Post哂相笑朋友
比清潔費得嗰一萬won咁少
我畀返你睇下你肯唔肯掂屎

樓主好仆街

Cls屎post有三十幾頁

要留一留名先

係咪唔妥佢無著褲, 所以要影佢瀨屎放上網呀

我都試過一次勁肚痛，搭緊車無得即時落車，我係最近果個站落，行左兩步搵廁所已經......

果時肚真好痛，痛到成個人都震埋，面青青口唇白

樓主去咗邊

說好的屎呢？

拮錯總掣標撚晒shit

隔住個moon都聞到屎味

100蚊清潔費係咪侮辱緊個司機

照屌!

利伸:睇開屎av

屎尿post就齊圖

即刻隨便買條褲換咪得囉

尋晚睇係熱門第一位
到今朝都係熱門第一位

好想幫個女仔

果然去得韓國既都係弱智

大佬果個你老友黎嫁
咁樣放人地上網

話說之前有個執手機post 我鳩嗡左句有好多人讚好
後來發現原來有通知”你已經有1000個讚”咁
搞撚到好似打機拎成就咁
真係好撚on9

將心比己 換著樓主係事主，你會唔會想人地影你相之餘仲擺埋上網任人討論
己所不欲勿施於人，你仲要係人地最不安最尷尬嗰陣雪上加霜
女人真係好恐怖

屎尿屁post從來唔會令人失望

臭到伸個頭出黎傻笑

我有排腸胃都好差
機本上一有便意，兩個字內就會一發不可收拾
試過忍到屋企樓下都頂唔順，要喺吉野家痾
又試過去到屋企嗰個地鐵站，自知捱唔到返屋企，要問地鐵借廁所
好彩仲未試過瀨屎
腸胃差既人真係好慘，瀨屎就更慘，好羞家，樓主仲要影佢相

屌你老母琴日見到樓主個post 搞到岩先我都忍埋屎仲bit左少少出黎 為左報復我要推爆你

1

2

3

4

5

6

7

8

9

肯定因爲屎眼鬆晒所以忍唔到

有冇樣睇下

係咪食得多泡菜呀，肚痛落車搵廁所都懶，架車下手坐落去就慘

仆街成袋屎

條腿

咁你地寧願香港瀨定韓國瀨？

好想即刻抱起佢黎屌

好彩樓主冇po樣 唔係就

Child登啊
你隨便企係塊偽道德高地上邊放地圖炮就有幾千正評㗎啦
要滿足啲新世代童子軍

樓主快啲上水啦

屌到d女瀨屎係咩感覺

心理時鐘俾人笑到有朵加有專用色添啦
不嬲都係睇人仆街至抵讚

好想聞下臭唔臭

你咁講，不如帶紙尿片啦

人哋一早就表明好肚痛
樓主都掛住買嘢 都唔幫個朋友問廁所
出咗事就影相擺連登
仲要笑鳩人 好驚呢啲人
表面緊張 喺背後插人一刀咁
我上次約咗個朋友喺銅鑼灣
佢不停whatsapp話個肚好痛
最後頂唔順去咗廁所
我都緊張佢有無事
仲買埋藥同水比佢

一定係

其實一齊去旅行都未必係朋友
做乜一個個將件事拉埋去女人對朋友冇義氣勁工於心計嗰邊黎講

應該幾索。 可能比鬼玩得後面多。鬆鬆地夾唔實。 無計啦。 樓主又係既。 一齊出得國旅行姐係fd底啦。 衰左重要影埋相擺上連登。

樓主一定笑得好那開心😂。 一路行一路狂笑

想知樓主咩樣多啲

識着你呢啲撚屌重慘過係街瀨屎

好笑但樓主係仆街

樓豬快D上水報保安啦

正常人如果會咁樣當街當巷瀨出嚟，
應該痛咗好耐先忍唔到

個女仔唔識韓文同英文唔多好，
咁樓主呢？
得樓主同女仔兩個？
見個女仔要坐車頭，
應該唔止兩個人嘛？
同埋韓國人好多都識啲國語，
再唔係有Google translate

仲話係食完辣野，
個女仔一路話肚好痛，
但樓主成班搭的士係去買野，
唔係去搵廁所。
可能想一路搭一路搵啦，
但我又唔信過程中搵唔到廁所。

個女仔本身係咪有咩嘢問題，
所以表達能力係唔好嘅人嚟？

歷史post留名

個post好臭

吉錯總掣標撚曬shit~~~~~~~~~~~~

無哂聲氣
樓主會唔會已經比個fd係韓國搞掂左
上哂新聞上埋蘋果

其實好多時賴屎嘅人都係衰貪心
覺得自己會忍到，心存僥倖
往往係忍過咗頭一二波衝擊以為自己天下無敵
想忍到返屋企返酒店或者揀個靚啲嘅廁所
如果一急佢就撇下尊嚴搵個無人嘅地方，又或者飢不擇食去個核突廁所，佢根本唔洗賴

出賣朋友娛樂大家嘅樓主而家應該比人屌到賴埋屎

順手提一提各位巴絲，唔識韓文都冇問題，韓國只要搵到地鐵站都一定會有廁所，就算入閘嘅只要有咭啫，同站出入都唔使扣錢
(韓國冇地鐵咁仆街 )

真係痴撚線

起碼都比十萬won 啦，架車咁臭，佢成日都唔使做生意仲要攞去洗

急屎時唔好信D屁，D屁好能古惑。

中point,衰貪心
唔好話係外地

有時開會/同friend 一齊既時候根本冇需要忍, 但費時俾人知道去all屎所以夾硬忍

又或者肚瀉個陣諗住係屁
博一博let go 點知就咇左d 屎汁出黎

司機真好 應該係見佢地遊客 同埋咁狼狽

如果係香港司機+香港乘客
最少5舊無走雞

好玩唔玩玩屎

執啲屎返去J啦仲做咩生意

唔關事 我出街都試過個肚好痛
係一定要去廁所嗰隻
痛到問排緊隊啲人可唔可以讓一讓比我先
唔讓係道理 讓係人情
一啲唔識嘅路人 見我痛到標晒冷汗
都選擇讓比我 更何況一個一齊去旅行嘅人？
一齊去得嘅 唔多唔少一定識
樓主淨係識話個朋友唔識講英文
所以問唔到人 咁其他人呢？
哦 原來買緊嘢唔得閒
其實唔洗等人不停講好肚痛先搭的士返酒店啦
你聽到朋友講一次肚痛
你都會問句：洗唔洗去咗廁所先啊你？
仲點會話比人知係買緊嘢

係，啲爛屎好撚古惑
佢地會偽裝成屁，引誘你輕輕地排氣減壓
又會係第一二波時比你忍到，再係第三波時開始加強，直到你見到終點在望意志送鬆，佢就出盡全力開你波，所以點解好多人去到搭lift，門口甚至除褲之際先嚟賴
你一肚痛就應該有心理準備，呢一場係持久戰

忍屎都咁多學問

博一博let go形容得好好
忍爛屎嘅難度係每一個步驟想法都唔可以有少少偏差，稍一不慎由第一滴屎汁離開肛門就必然發展成不可收拾嘅局面

樓主畀個fd滅咗口？

話佢冇著底褲
盲撚左

盲撚話人盲撚

正常人點會瀨

咁樓主算唔算影人裙底

點解樓主post出黎 唔驚事主發現？

瀨屎瀨到上台灣報紙

樓主心地唔好係擺到明
但係樓主都話左大家只算fd搭fd關係
佢地連對話都未必有過幾句
d人仲扯埋去咩女人當面扮fd背後跣人
根本就為屌而屌

成團人冇個肯幫條女係好唔正常既事
所以我上面都有猜測
條女可能同啲團友包括樓主個地位唔對等
作為一個玩物，個個都唔想照顧佢，仲樂於睇佢出醜就變到好合理
之前都有巴打開post講自己同幾條有錢仔包起幾個女同學去旅行

唔識韓文唔識英文都應該識身體語言掛

樓主而家應該比佢朋友塞到成口都係屎

頂

唔知條女正唔正,但樓主心腸一定好撚惡毒

唔留名唔得

其實係咪欺凌案？
有心搞到人瀨屎 唔幫/唔比人去廁所
影埋相放上網

連台灣仔都報導埋

咪玩啦
如果係本身腸胃差嘅真係好撚誇
成日突然急屎 仲要爛嗰隻
15分鐘內搵唔到廁所真係面都青埋
呢d係體質問題黎

屎落肶

呢個真阿
我都係呢個體質嘅人嚟
差唔多食完每一餐都要痾一痾
岩岩去完旅行
真係食完抖抖搵定個廁所解放完先去下一度

講左咁耐 有正面圖未

咁都上報

無腦臭閪乜都放上網咪呢啲

樓主正仆街，睇你瀨屎果陣畀人拍埋片擺上網

1001